{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017014?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 라찌 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 もし人数が基準を超える場合は、大人は1人当たり10,000ウォン、6歳以下は1人当たり5,000ウォンの追加料金が加算されます。 全客室は2人1室を基準とし、ファミリールームは4人収容できます。 1人追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができませんので、ご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合、追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "大人は1人当たり10,000ウォン、6歳以下は1人当たり5,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何人まで収容できますか？",
            "answer": "全客室は2人1室を基準とし、ファミリールームは4人収容できます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 495
    }
}